澳門消息：銀河招義工洗泳池 網民轟無良

強颱風「天鴿」重創澳門，銀河娛樂集團員工早前控訴老闆，指遲到上班需扣錢；昨天(26日)又有疑是銀娛的員工，收到公司電郵要求，他們返回公司做義工，清洗遭颱風洗掠的泳池，讓其盡快重開。不少網民稱公司高層及老闆「無人性」，又斥不明白為何要員工任「義工」清洗泳池。

由於颱風吹襲澳門，不少市民及有心人士均紛紛上街，擔當義工清理垃圾，而銀河娛樂集團亦「有樣學樣」招募義工，聲稱需要人清理泳池。有網民在社交群組張貼一個疑是銀娛集團發出予員工的電郵，要求「義工」在周六及周日，早上10時至下午5時清理天浪淘園，讓其能夠盡快重開。該電郵又「窩心」提醒一眾「義工」需要穿上運動服，並要帶備替換衣服及記得塗上防曬。

發文者批評，多家公司均組織員工到街上清理垃圾，原以集團欲加入救災行列，豈料是要求員工到泳池清理，批評行為「可恥」，亦斥該公司並無盡「社會責任」，亦要求政府不給予銀娛續牌。

不少網民均譴責銀娛集團的做法，批評在澳門的艱難時期卻要求員工清洗泳池，做法不恰當，又有人批評該集團相當自私，更指當時沒有供水，何以要清洗泳池。更有人指其他博企集團，不但捐錢救災，更組織員工到街上清理，惟銀娛卻只顧泳池生死，聲稱要抵制該公司。

鬧完又咪係d人一車車入去送錢俾佢賺
仲話抵制, 要求不獲續牌?
聽日準時返賭場開工喇仲上網鳩嗡

仆街老細亞洲人特別多

還啦澳門人，真係諗住有得食有得拎爽左咁多年，冇代價？

澳門人斷水斷電嗰陣,唯獨嗰堆濕鳩賭場仲係五光十色
而家仲要人幫你洗泳池

真係當你係狗

呂志和好嘢

每間賭場要交100人被做義工

咁大間賭場咁做真係好撚cheap

好撚賤

有錢收就自己收皮啦

FB好評直線下降中

出番OT咪大把人爭住番
都唔明慳果少少做乜

喂平時搭咁多發財車唔洗還呀

畀著係我就唔會叫員工

而係喺碼頭車站捉人入去洗

唔洗返三粒鐘都唔洗旨意走

每人每個鐘一百
啲人排隊黎幫你洗呀

賭場真係唔撚care呢d好評，繼續有賭撚盲中中入場就夠

差唔多成一萬個一星
HR 今次真係柒左

原本個email 係fb搵到

條友白痴架

自己人都當你地澳狗

強制義工

其實登廣告搵義工清一日送一萬泥碼，有冇得諗

又葡萄人 冇你份先咁嬲

搵解放軍呀

咁就唔叫義工啦屌

仆街 叫人做義工 仲想贏埋人地幅身家

個老闆出晒名度

員工仲有得食上晒報紙食到肚痾嘅食剩長腳蟹
銀河良心公司

睇相就知 刻薄撚

都係義工，送完俾你咪又係輸返比賭場

有護照咪得 洗乜收人工

有冇資本主義盲目支持者出黎用經濟理論解釋下

有乜所謂
支那人都唔用fb

下你試下sd比我 你覺得我會唔會返去
打風前又要人早到standby 睬佢都on9

澳狗公司以為真係會有班澳豬幫下手洗泳池姐

唔怪得佢喎

GEG係香港公司呀柒撚

其實好正路，大把人要上位，一定狗衝去做義工
佢係香港登post請義工，港豬肯定沖入澳門奶泳池，搏銀河欣賞表現，高薪請入去做

唔怪得工會d 人咁撚正義啦
原來冇錢的

香港公司撚狗

齊齊做guardians of the galaxy

銀河fb已經26k 1星

洗金庫有興趣

番緊老救急更＄100個鐘都唔做啦
仲義工

香港澳門特別仆街，日資中資都好過佢地